有咩係出左社會先明

以前仲係學生個陣
真係睇唔到咁多社會上既陰暗位
以家睇返連登上班台d post
發現好多都講得好中好應
好有同感 好有共嗚
96巴廿頭 真係覺得老啦老啦

屌，96出黎扮成熟。

利申：95

有錢溝乜女都得

放學老閪都唔想返屋企住，但放工就好想即刻返屋企

屋企碗湯係幾咁好飲

做野幾叻都好 唔識同人溝通好快收皮

朋友唔去維繫好快就無

升職從來唔會升最做得野個堆

人工同工作量或工作能力無任何關係

明白左出左社會先會明

搵錢真係好辛苦

好想讀番書

真心 成日見到d 20/21歲出黎好似看穿紅塵 真係得啖笑

好多公司都有馬房文化

老你老母

扮乜鳩看破紅塵

明白小學中文書嗰句「拖著沉重的腳步回家」嘅意思

巴打走先 連登好多細蚊仔
一陣全面進場就走唔切

有好多人係有錢到打十世工都去唔到佢地水平

就算條女係幾靚幾有氣質幾名門世家，你有錢就一定埋到身，九成溝到。

Sorry, 唔係有心想扮老扮老屎忽扮看破紅塵
只係有感咁就俾社會同化 摧殘

有家底大晒

1. 有錢真係解決好多問題
2. 返工唔洗咁認真，hea下就有錢收

屌，95出嚟扮成熟。

利申：94

時間好重

時間好重要